我不難過 這不算什麼

ok

只是為什麼眼淚會流我也不懂

就讓我走 讓我開始享受自由

不要再説 或許這是最好的結果

孫燕姿

回憶 很多

你的影子也會充滿我生活

給我一個理由忘記 那麼愛我的你

想回到過去

個腦諗緊呢首歌 就見到個po

別再說 是你的錯
愛到了盡頭 是非對錯就讓它隨風
忘了所有 過得比你快活

寫呢首詞既人 得廿幾歲，仲要幾靚仔，仲要24歲死左